連登up圖網係咪死左

全部死曬圖

e-service up完404 not found
唔經連登up都係咁

你點解決

唔關我事呀大佬 e-service個網唔係我㗎